訓醒見到單自殺新聞，我竟然係羨慕佢

真係好 唔洗再煩咁多野

有甚麼困擾?